今日生日 乞句生日快樂

我希望連登冇哂五毛同pr公司

不分化 不割席

@連尼住 連仔 可唔可以同我講聲生日快樂

@唐政皓 條友去咗邊

多謝

生快

創意台已死 冇人記得我呢個創意台男神

連仔覆你嘅話啲人一定衝哂出嚟砌佢

真係羨慕港父 N賓佢哋 每次開po都咁多人入

有我頂住

btw 清生日快樂

你個名 多謝你咁愛我

生日快樂

快啲開(2)

發現成個連登嘅氣氛都有啲壓抑 決定每日出gag圖/笑話等大家開心下

不了 我啲圖唔夠我開一個新po

見係你咁支持 呢度私人醒你

生日快樂都要乞

生日快樂

因為想見下你呢隻狗公